俾男朋友發現自己玩Skout仲俾幾條仔約炮，點算

我而家好後悔 而家先知男朋友係最好

臭G 抵死

你男朋友滿足唔到你咩

佢話叫我去死

貪玩 貪刺激

淫

叫埋你男朋友一齊玩

如果我係你條仔，我會即刻飛左你

正皮比你條仔

咁你有無應約呀臭雞

起底模式好有用

有 😞每個都淨係搞左次咋

驚吾驚有性病？

With Dom 安全至上

一約炮就扑？定係會認識下對方先

幫出面男人含完
再返去同條仔打茄輪
令到條仔間接含撚
你有冇理過條仔感受

你條仔真係慘過返印度

死性不改，不如去做ptgf啦，有錢比你享受性愛

臭雞港女 唔搵女朋友係岩既 有其母必有其女

你之前過左身既女朋友呢

... 玩下姐 咪起底

好啦

我之前都因為咁背住女友係skout玩 瀨晒野 勸你快D哄番男友